GEM 既vlog點解用普通話

其實我知點解既 只係真係接受唔到

順便公投下
香港不配擁有GEM 唔係GEM既錯
GEM走啦 香港冇人想睇你

有錢搵你想佢講非洲話都一樣可以

想台灣人馬拉人新加坡人都睇到

上海人講普通話應該幾正常

普通話=所有華人fans都聽得明
廣東話=得香港人聽得明

講返我少少意見先
其實講廣東話 你打返中英文字幕
一定全世界可以睇
之前上大陸節目就話冇得揀
但依家自己新channel拍片真係冇理由
我本身好開心咁入去睇
聽到佢一開聲普通話就即刻撳走

班大陸人睇唔明繁體字幕搞到佢要用簡體嘅話你又o唔ok

支那新移民唔講普通話講乜?

其實普通話係一個語言
點解唔諗下佢講普通話有助佢宣傳
可以快d有錢出你想聽既廣東歌？

大把人講普通話
新馬台灣海外華人
唔知如果何韻詩去台灣都係講國語
唔見你地屌到佢趴響度

執著D冇謂野....
真係FANS都留意到
佢平時講野就係用 廣東話

係唔係香港人 要永遠在視頻上面講廣東話證明?
人地有掌握3種語言 偏要人地上字幕
香港人幾時變得咁變態

有咩可能睇唔明 智障咩

佢依家地位喺華語女歌手數一數二
個市場唔同10年前剩係得香港
所以同fans講嘢主要講國語係無可厚非

因為fans計佢台灣新加坡馬來西亞都好多
唔通要為咗啲其實都唔係太鍾意佢嘅人嘅想法而放棄同自己唔同地方嘅fans溝通咩

佢又唔係完全唔講廣東話，佢喺香港住我又唔信佢同佢男友阿mark唔係用廣東話

你以為個個大陸人都識睇繁體？

有冇考慮過海外fans

人地在意你香港呢個豆潤地方既濕鳩觀眾咩

唔係人地唔在意 係香港人先執著呢啲無謂野 又唔係聽唔明睇唔明

當然唔會係個個
港澳台可能都有少部分人睇唔明殘體
但係絕大部分中國人都睇得明啦
唔係平時youtube佢哋點同人鬧交
係咪先

大陸睇唔睇到utube

係咪要粵英國講曬先至滿意？
平時已經夠忙 仲要人做埋字幕

要做都唔係佢自己做啦
同埋我唔係話要做
係上面d人話咩要比其他地方既人睇得明
咁唔通香港人又全部聽得明普通話?
我只係對於佢既選擇好失望

佢上海出世 上海人講中國話有咩問題？

佢都唔係香港人

呢幾集vblog全部係佢本人剪輯
基於市場講國語係人之常情

搵食...
主場係大陸.
你叫佢香港點搵錢?

我見唔少人係條片comment叫佢出條全廣東話嘅vlog 其實係咪真係咁難啫 咪當順下香港fans要求囉 當特別fans福利整翻條 又唔係唔俾你之後用普通話拍片 我想講其實馬來西亞 新加坡都有唔少華人識廣東話 唔一定要佢討好香港啩
雖然我知佢平時用廣東話做母語 騎馬嗰陣同阿mark講話我好驚啊 唔敢鞭